當月薪2萬，洗1萬溝女就係水魚，當月薪15萬時就係豪氣

無咁大個頭

窮人出軌叫做賤男，有錢人叫做識紅顏知己

男人女人窮人富人 從來唔同標準

肥柒窮男人
食物鏈最底層

要加埋矮